ip6用家表示係咪到左時間換部ip8?

利申 ip6出用到依家

我d肌肉簡直完美

7s都未出

我仲用緊IPv4，未轉IPv6

屌你老母iPhone 就iPhone 啦ip你老母臭閪

ip都唔洗check

iphone就iphone啦屌你老母
乜撚ip8呀 on99
仲有o個d i5 i7 i6 , 我屌哂你地老母